有冇人女朋友成日好忙

一齊左無耐
佢成日都好忙又好攰咁
佢話佢好多野做 唔得閒見
覆個msg都無時間
如果有一日假 就寧願留係屋企休息

我好似比人忽略左咁

人地唔洗陪男朋友咩大佬
又要出街又要扑野

我咪佢男朋友囉

帽事姐 無野嘅

唉 咁佢答應我做乜姐

成日都同我扑野，打個電話都扑緊
同av無分別

人唔笑

你可以上佢屋企陪佢

你女朋友要拎野，好忙唔得閒㗎

佢做雞好忙囉OK?
同個麻甩佬扑扑下野 , 唔通走去覆你whatsapp咩

忙只係藉口
有心嘅話忙極都會抽到時間陪男朋友
同Ex分手前佢都係成日話忙，冇時間見
散左之後佢同條新仔一齊就成撚日po合照

我都廢事搵佢 根本佢都無心

人地可能返緊pt呢

同緊第二個人出街姐

你知唔知佢忙咩先？

過來人經驗：好快散⋯⋯

就係一定忙字
我連開始都開始唔到
Btw 你地真係要傾下 感情係要投入時間

帽事嘅

唔想見你咪忙囉

點樣先唔好咁在意 佢既野 好煩

無咩事ge

帽問題

可以真係忙
但要傾下每個禮拜定時抽時間陪伴
例如逢星期六夜晚出街 或者逢星期三夜晚傾電話blahblahblah

過來人 如果佢連少少妥協都唔肯 好快散
（Ps 我係成日話忙果個）

好多謝你既意見 我會同佢傾下